# Многопоточное выполнение команд

## Цель

Разработка многопоточной системы выполнения команд на примере игры "Танки".

- В результате выполнения ДЗ будет получен код, отвечающий за выполнение множества команд в несколько потоков, устойчивый к появлению новых видов команд и дополнительных ограничений, накладываемых на них.

Предположим, что у нас есть набор команд, которые необходимо выполнить. Выполнение команд организуем в несколько потоков.
Для этого будем считать, что у каждого потока есть своя потокобезопасная очередь.
Для того, чтобы выполнить команду, ее необходимо добавить в очередь. Поток читает очередную команду из очереди и выполняет ее.
Если выполнение команды прерывается выброшенным исключением, то поток должен отловить его и продолжить работу.
Если сообщений нет в очереди, то поток засыпает до тех пор, пока очередь пуста.

## Последовательность шагов решения:

- [-] Реализовать код, который запускается в отдельном потоке и делает следующее:
- [-] В цикле получает из потокобезопасной очереди команду и запускает ее. Выброс исключения из команды не должен прерывать выполнение потока.
- [-] Написать команду, которая стартует код, написанный в пункте 1 в отдельном потоке.
- [-] Написать команду, которая останавливает цикл выполнения команд из пункта 1, не дожидаясь их полного завершения (hard stop).
- [-] Написать команду, которая останавливает цикл выполнения команд из пункта 1, только после того, как все команды завершат свою работу (soft stop).
- [-] Написать тесты на команду запуска и остановки потока.

## Критерии оценки:

За выполнение каждого пункта, перечисленного ниже начисляются баллы:

- [-] ДЗ сдано на проверку - 2 балла
- [-] Код решения опубликован на github/gitlab - 1 балл
- [-] Настроен CI - 2 балла
- [-] Код компилируется без ошибок - 1 балл.
- [-] Написать тест, который проверяет, что после команды старт поток запущен - 1балл и 4 балла - если используются условные события синхронизации.
- [-] Написать тест, который проверяет, что после команды hard stop, поток завершается - 1 балл
- [-] Написать тест, который проверяет, что после команды soft stop, поток завершается только после того, как все задачи закончились - 2 балла

Итого: 10 баллов
Задание считается принятым, если набрано не менее 7 баллов.